林鄭月娥承認香港警察係犯罪集團！

如果香港警察好地地冇犯法冇做錯野
點解要驚獨立調查委員會會削弱警隊？

我啲藍絲親戚聽到之後，嬲到飯都食唔落
尤其係林鄭親口講

樓主F力爆錶